\begin{aufgabe}{Geheimnisträger}\label{geheimnis}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{make-secret}, die zwei Argumente nimmt:
\begin{enumerate}
\item ein Passwort und
\item einen beliebigen Wert, der erst auf Angabe des Passworts zurückgegeben
werden soll.
\end{enumerate}
Die Prozedur soll zum Beispiel so verwendet werden können:

\begin{schemecode}
(define obtain-lieblingszahl (make-secret 'geheimespasswort 6.28318))

(obtain-lieblingszahl 'test)
; soll einen Fehler ausgeben: "Ungültiges Passwort"

(obtain-lieblingszahl 'geheimespasswort)
; soll evaluieren zu: 6.28318
\end{schemecode}

Orientiere dich dazu an folgender Vorlage.

\begin{schemecode}
(define (make-secret password secret)
  (define (lock password2)
    (if ... ... ...))
  lock)
\end{schemecode}

{\emph{Bemerkung.} Code wie dieser wird gelegentlich in realen Anwendungen
verwendet. Manchmal gibt es Situationen, dass ein Programmteil über einen
nicht-vertrauenswürdigen anderen Programmteil einen Wert an
einen weiteren Programmteil weitergeben muss. Die verschiedenen Programmteile
sind dabei möglicherweise nicht von den selben Teams geschrieben.\par}
\end{aufgabe}
